人生最大請求！請求大神幫手填廣東話詞！

細佬我同女朋友分咗手，最後想送首歌俾佢
奈何我啲中文水平低過到瀨屎，填唔到好詞
雖然都真係幾on9，但係我唔想有遺憾
拜托大家幫吓忙
我都係因為咁先開account

呢首歌

附上歌詞：

電影「ぼくは明日、昨日のきみとデートする」主題曲
ハッピーエンド
HAPPY END
作詞：清水依与吏
作曲：清水依与吏
歌：back number

さよならが喉の奥に つっかえてしまって
再見兩字哽在喉頭
咳をするみたいに ありがとうって言ったの
取而代之的是 咳嗽一般地吐出謝謝
次の言葉はどこかと ポケットを探しても
在口袋裡尋找著接下來的話語
見つかるのはあなたを 好きな私だけ
卻只發現喜歡著你的我
平気よ大丈夫だよ 優しくなれたと思って
沒事的、沒問題的 曾以為自己能變得更溫柔
願いに変わって 最後は嘘になって
卻是變成了奢望 最後甚至成了謊言

青いまま枯れてゆく
青澀地枯萎而去
あなたを好きなままで消えてゆく
喜歡著你消失而去
私みたいと手に取って
學我一樣握在掌心裡
奥にあった想いと一緒に握り潰したの
將存在深處裡的情感一同捏碎
大丈夫 大丈夫
沒事的、沒問題的

今すぐに抱きしめて
現在立刻將我抱緊
私がいれば何もいらないと
你說只要有我在其他的一切都不需要
それだけ言ってキスをして
我倆雙脣交疊
なんてね 嘘だよ ごめんね
我說笑的、不是真話 對不起呢

こんな時思い出す事じゃないとは思うんだけど
雖然是不適合在這個時刻回想起的事
一人にしないよって あれ実は嬉しかったよ
聽到你說不要丟下我一個人 其實我真的很開心
あなたが勇気を出して 初めて電話をくれた
鼓起勇氣第一次打電話給我的你
あの夜の私と 何が違うんだろう
與那一夜的我 有何不同呢

どれだけ離れていてもどんなに会えなくても
無論相距多遠縱使無法見面
気持ちが変わらないからここにいるのに
這份心情明明不曾改變就存在於此

青いまま枯れてゆく
青澀地枯萎而去
あなたを好きなままで消えてゆく
喜歡著你消失而去
わたしをずっと覚えていて
千萬不要忘記我喔
なんてね 嘘だよ 元気でいてね
我說笑的、不是真話 要保重喔

泣かない私に少しほっとした顔のあなた
面對沒有哭泣的我你露出稍微安心的表情
相変わらず暢気ね そこも大好きよ
你還是一如既往地自在呢 你的這點我也很喜歡喔

気が付けば横にいて
意識到的話其實你一直在我身旁
別に君のままでいいのになんて
明明不需要改變保持著現在的你就很好了
勝手に涙拭いたくせに
明明擅自為我擦去了淚水
見える全部聴こえる全て
明明將我的所見所聽
色付けたくせに
全擅自漆上了你的顏色

青いまま枯れてゆく
青澀地枯萎而去
あなたを好きなままで消えてゆく
喜歡著你消失而去
私みたいと手に取って
學我一樣握在掌心裡
奥にあった想いと一緒に握り潰したの
將存在深處裡的情感一同捏碎
大丈夫 大丈夫
沒事的、沒問題的

今すぐに抱きしめて
現在立刻將我抱緊
私がいれば何もいらないと
你說只要有我在其他的一切都不需要
そう言ってもう離さないで
不要再放開我的手了
なんてね 嘘だよ さよなら
我說笑的、不是真話 再會了

歌詞出處：

直接用中文翻譯唱咪得囉

從前承諾的 如期望落空
祈求讓我繾綣夢中多一刻兩目放空
祈求能緊緊擁抱再多一秒鐘

鳩改

我都好中意呢首

同女朋友分手都要送首歌比人

呢首我有填到一半

你條友on9得黎都幾浪漫

涼了咖啡 未講出口的再見
從嘴邊變道謝
如初見一刹緊張一臉
如何感激你給我這些改變

誰說離別代悽酸的過去
來來去去也要笑著流淚
如雙眼沾雨總不可免
但願這雨裏是懷念

如你與我各自路上從未見
命運互相不交織不虧久
如何留下這道吻痕 叫這一生多精采半點

餘情如落花 離時仍紅像火
如沿途上 分兩端 温馨的笑要像最初
曾纏綿 失魄落魂埋尾 怎可
如完場該結尾灑脫放棄收起飛尾
這祝福多麼的棲美
離別亦可 體貼入微

如談情像花 而離別像火
你贈過的 在臨別燒光一切火燦爛更多
消失於 這人海中就別尋覓我
寒冬如冷 淺斟低這首歌

由verse 到第一次chorus咋
希望你女朋友唔會話你on9

誰說離別代悽酸的再見

涼了咖啡 未講出口的再見
從嘴邊變道謝
如初見一刹緊張一臉
如何感激你給我這些改變

誰說離別代淒酸的再見
來來去去也要笑著流淚
如雙眼沾雨總不可免
但願這雨裏是懷念

如你與我各自路上從未見
命運互相不交織不虧久
如何留下這道吻痕 叫這一生多精采半點

餘情如落花 離時仍紅像火
如沿途上 分兩端 温馨的笑要像最初
曾纏綿 失魄落魂埋尾 怎可
如完場該結尾灑脫放棄收起飛尾
這祝福多麼的淒美
離別亦可 體貼入微

如談情像花 而離別像火
你贈過的 在臨別燒光一切燦爛更多
消失於 這人海中就別尋覓我
寒冬如冷 淺斟低唱這首歌

屌啱啱打錯曬D字